集思廣益 有冇人覺得美國應該要制裁埋所有民建聯、工聯會嘅議員、前議員同工作人員

如題
有D現任禮義廉議員、工賊會立法會議員唔求連任，係咪收成期想走人，投靠美帝？

點解無人回覆？
係咪大家覺得唔應該要制裁班禮義廉，等佢地順利投靠美帝，背叛我國

你認為佢哋走得甩咩

美帝雖然未公佈制裁名單,
但係, 如果遇到呢D收成期ge 二五仔,
我認為係等美帝制裁之前
我的國應該率先懲罰呢班叛徒
以顯示國力, 等班禮義廉唔可以有異心
!!!!